好好珍惜你身邊真心幫你既朋友

最近發生左件事，走左去搵啲朋友幫手。點知一個二個唔係hea我就話幫我唔到，No la等等。反而有個成大半年無聯絡過既朋友(網友，現實未見過)即刻幫我

一件事入面邊個朋友值得深交，邊個朋友可有可無一眼睇得岀

hug

彈開，認真post

認真安慰你叫人彈開，你自己收皮食屎啦

對唔住囉，錫返